面對公私營口罩困境，班親政府專家會唔會打倒昨日的我，開始叫人唔好一日換咁多罩/口罩作用唔係咁大

依家好多專家醫生都吹緊 最緊要洗手 載口罩都不是太有用

鍾南山釋疑疫情防控：不需每次出門都換口罩

洗手最重要係合理

但喺香港點都唔應該叫唔戴口罩
為人為己，假設自己中左都唔好傳染其他人

我搵唔返之前衛生署叫人唔好一個口罩用足一日，中間要換罩個段文係咪刪咗？

「4小時換一次」同「8萬5」一樣已經唔存在